希望大家聽到啲廢老廢中發表偉論嘅時候唔好默不作聲

啱啱落去樓下食混沌麵
成班廢老廢中又話搞事又話收錢又話暴動乜乜乜
其實香港好多依啲人
希望大家聽到依啲Bullshit唔好忍
但都唔好動怒
平心靜氣又好嘻笑怒罵又好
講返個事實出嚟
我哋唔好輸依啲輿論！

我興直屌到佢番大陸